戴偉俊改名Dai Wei Jun 加盟中超

// 曾在英國效力貝利及牛津聯等英格蘭低組別球會的前香港青年軍戴偉浚，經過多個月的試腳，終如願加盟獲邀留在中超球會深圳佳兆業，並穿上8號球衣。

上季效力英超狼隊U23的戴偉浚為爭取更多上陣機會，今年回流，希望中國落班，而早前由前意大利國腳鄧納東尼執教，原先降落中甲的深圳佳兆業試腳，深圳今日公佈新季中超的新今季14名新加盟球員名單，戴偉浚榜上有名，即代表已獲深圳一紙合約。

由於天津天海解散，上季中超護級失敗的深圳重獲今季中超參賽席位，而這支富豪球會銳意擴軍，除簽入郜林及王永珀等前國腳，還羅致姜至鹏、孫可、張鷺、糜昊倫及戴偉浚等14名球員。深圳公佈的短片顯示，戴偉浚將穿上8號球衣。

目前20歲的戴偉浚去年轉會英超狼隊，惟只限於在U23上陣，數月前回港，之後到中超深圳試腳，而試腳及友賽的表現獲讚賞，早前友賽廣州恒大踢成4:4取得入球，當時已有傳深圳主教練鄧納東尼將簽下這位中場。今年7月才滿21歲的戴偉浚是符合中超每季可註冊三名中超U21名額，其加盟可以U23球員身份在中超上陣。

戴偉浚在香港出生，在東方青年軍展開球員生涯，其後曾隨巴塞足球學校（現傑志足球學院），不過，戴偉浚父親為助戴偉浚圓英超足球夢，舉家移民英國，並在當地受訓及接受教育，之後效力過貝利及牛津聯兩低組別球會，也曾被外借到荷蘭及烏茲別克青年軍，去年加盟狼隊U23。

戴偉浚曾入選香港U15青年軍，而港足前教練加利韋特曾於2018年召其時在英國戴偉浚入港足初選名單，惟其後他稱傷拒返港，但戴偉浚原來身在荷蘭隨中國U21在荷蘭進行訓練，事件引來香港球迷不滿，而戴去年在社交平台發表一人一心支持香港警察，而遭球迷狠批，聲言「恥與為伍」。//

身體力行返大灣區, 藍絲應該搵佢做代言人

大湾浚

又POST DLLM

真係低賤

走左以後唔好返黎又話想入港隊呀
好行夾唔送

香港人驕傲

猶戴

隨俗呀
定特登寫錯

負評俾戴狗

三個字，人民幣

佢係中國人呀屌

Kagawa嘅質素⋯咪玩啦Ching

香港之光

佢有香川級數？佢連香川一半都冇喎，香川踢緊頂級聯賽喎

踢英乙次次包尾都香川級

你話鄭智就可能有

牛津聯有佢就降班
佢一走左即刻fit 到

唔踢狼隊踢中國
講到佢夠班踢咁

人唔笑狗都吠

ching昏迷左幾耐？ kagawa仲踢緊頂級聯賽

ching昏迷左幾耐？ 西乙都係頂級聯賽

西乙都頂級